有無巴打覺得nba啲球證愈嚟愈on9

利申左先：籃球jj
吹得愈嚟愈寬鬆，走幾十步唔吹，雙運球唔吹，踢j都唔趕人出場，打到咁不如打ruby啦
為左增加進攻流暢度，變到唔似打籃球，點樣公平競賽呀，咁樣反而唔好睇

商業 全部都係商業

YouTube uncalled 走步真係好離譜

一場SHOW你講咩公平

美國佬運動都係當賺錢表演姐咁認真睇做咩

唉有時想睇場好波都咁難

吹得鬆就應該統一吹鬆
但問題係有時D體毛foul又吹得勁緊
吹得太密睇到好躁

如果要渣正 全聯盟控衛應該一場十個to

瘋狂被人吹holding

俾人吹得多就會改手勢架啦

認同，就係成日唔吹先變到而家咁

太陽打爛網可能好好睇

條例太多灰色地帶, 可以吹可以唔吹

屌佢curry 禽日打快攻
拍完，揸實，再拍，後手交波
好睇所以唔吹

你睇NCAA個D咪捉得正好多
但認真你睇完覺得唔悶先講啦
況且佢因爲提高觀賞性直接改埋例都仲得啊

為左多入樽而防守3秒
老實說講要學野認真睇就睇歐洲波，nba娛樂黎嘅姐

鄧肯坐低笑都T foul啦

籃球呢啲小朋友玩意咁認真做咩

冇體毛foul你叫D球星點刷數據??